梁詠琪囡囡Sofia 3歲已經係小女神！

梁詠琪（Gigi）同另一半Sergio生嘅混血兒囡囡Sofia出名活潑又可愛，有唔少粉絲仲話佢激似《怪獸公司》入面嘅大眼妹阿Boo添，而愛女心切嘅Gigi日前就為聽日（2月28日）生日Sofia提早開P慶生，佢仲邀請埋楊采妮、李心潔等好姊妹添，場面非常熱鬧。

唔知Gigi係咪近排忙住拍電影，少咗時間同囡囡共聚天倫，所以一齊影合照都笑到四萬咁口。從照片可見，Sofia仲著咗一條粉紅花花裙，頭上仲襯埋粉紅色蝴蝶結，成陣少女味出晒嚟，十足十一個小女神的模樣。楊采妮亦帶埋自己另一半同一對孖仔出席，成個畫面家庭幸福滿載，而Gigi仲係張相度留言話：「Sofia面對著4個小弟弟，立刻變大姐姐啦！

正所謂「三歲定八十」，Sofia遺傳咗媽媽同爸爸優良血統，有深邃五官，而且高人一等，長大之後一定係位大美人。另外，Gigi早前接受媒體訪問時亦表示她估計囡囡18歲會高到185CM，睇嚟Sofia絕對有機會成為獨當一面嘅女模啊！

西班牙藉太太梁詠琪（Gigi）同另一半西班牙藉丈夫Sergio生嘅混血兒西班牙藉囡囡Sofia出名活潑又可愛，有唔少粉絲仲話佢激似《怪獸公司》入面嘅大眼妹阿Boo添，而愛女心切嘅西班牙藉太太Gigi日前就為聽日（2月28日）生日西班牙藉囡囡Sofia提早開P慶生，西班牙藉嘅佢仲邀請埋楊采妮、李心潔等好姊妹添，場面非常熱鬧。

唔知西班牙藉太太Gigi係咪近排忙住拍電影，少咗時間同西班牙藉囡囡共聚天倫，所以一齊影合照都笑到四萬咁口。從照片可見，西班牙藉囡囡Sofia仲著咗一條粉紅花花裙，頭上仲襯埋粉紅色蝴蝶結，成陣少女味出晒嚟，十足十一個小女神的模樣。楊采妮亦帶埋自己另一半同一對孖仔出席，成個畫面家庭幸福滿載，而西班牙藉太太Gigi仲係張相度留言話：「西班牙藉囡囡Sofia面對著4個小弟弟，立刻變大姐姐啦！

正所謂「三歲定八十」，西班牙藉囡囡Sofia遺傳咗西班牙藉媽媽同西班牙藉爸爸優良血統，有深邃五官，而且高人一等，長大之後一定係位大美人。另外，西班牙藉太太Gigi早前接受媒體訪問時亦表示西班牙藉嘅她估計西班牙藉囡囡18歲會高到185CM，睇嚟西班牙藉囡囡Sofia絕對有機會成為獨當一面嘅女模啊！

西班牙藉西班牙藉西班牙藉西班牙藉西班牙藉西班牙藉西班牙藉西班牙藉西班牙藉

雜種黎講都算樣衰